犯賤嘅女人

究竟係咩令到一個人咁犯賤呢
有好唔要 係都要被人唔緊先開心
有冇人解答我(´･_･`)
咩心理嚟

人地著緊你個陣又唔理人，抵撚死

寧願畀啲player玩都唔會畀毒撚掂

女人天生M底

喜歡你讓我下沉 喜歡你讓我哭
能持續獲得糟蹋亦滿足

真犯賤到 覺得自己可以落地獄 我係咪會有報應

其實d player 都係被我哩d人搞出嚟

諗多咗 人地純粹當你飛機杯

以前都唔識欣賞joey 依家識了

你第時條仔會係player

你係咪

改過自新有冇用

痛愛

作詞：黃偉文

我巴

有既，對下一位請更好

人性

唔愛自己
所以愛你嘅人會比你糟蹋
唔愛你嘅你就要追求

銀河修理員 黃偉文

點先做到愛自己

你就諗多左

鐘意佢啲乜？

M底 一句講曬 中意被人話

仲有 中意被踐踏自尊心

求仁得仁啦
就算唔係佢，下一個都會係咁

曾經，我都試過用付出幾多來量度有多愛。為左證明今次比上次更愛，又要再付出多啲，一次比一次愛得更辛苦，最終愛左一個就算俾佢斷絕聯絡我都等左佢一年嘅女仔。之後覺得唔對路，唔通下一個我要等佢兩年咩？

唔可以再係咁了，之後我搵左個同我相處融洽，價值觀相近嘅女仔，結婚生子了。如果一直以之前果個嘅標準，佢一直都會係第一名，但人會大要嘅野會唔同左，你嘅愛的條件都可以變，要變先可以有新的人取代到舊的人，否則你永遠懷念舊人的好而漸漸忘記不好，慢慢更會將自己幻想的好去美化/神化左佢，新嘅人總有些不好怎能同佢比？

諗下你將來想同一個怎樣的人過之後的幾十年，好明顯果個男仔條件再好，但不能跟你過生活的話就已經唔係的合適對象。何不搵一個同到你過到人世的呢？